# Multiplicar Console App

## Esta es una aplicación para generar archivos de tablas de multiplicar

### Ejecutar este comando

```
npm install
```

### Comando para ver ayuda de la App
```
node app --help
```

#### Echo por Gabriel Rosa Corona